我隻貓右眼好似出左事

是咁的，明明佢尋日仲好地地， 今日出完街返屋企例牌同佢深情對望果陣發現佢隻右眼好似怪怪地， 燈光下有啲綠色反光， 之後望真啲佢個角膜好似有啲混濁， 同左眼比好明顯睇唔清虹膜既紋理， 眼白紅根好嚴重， 想問下有冇人知佢發生咩事

已經book左獸醫聽日去睇

正常左眼

問題右眼

好明顯右眼有問題

睇下佢幾得意， 好擔心啊

有冇人有經驗可以答下我

應該冇咩可能一日內發展到咁

我日日都同佢對望好多次， 所以應該唔會平時冇留意， 係今朝我女朋友發現佢隻眼怪怪地， 佢仲未趕得切同我講我就發現左

主人龍體欠安啊

有過濾性病毒，去獸醫度滴 D 藥水再照紫光燈就睇到，冇得根治，好似人 D 泡疹病毒。

但佢係家貓由細到大都冇出過街， 連屋企門口都好少行近

幫推

連登有愛

人會帶入屋架嘛但係

冇人理

忍唔住帶左佢去24/7既動物醫院， 等緊， 希望佢冇事

都有可能

樓主點呀

唔會有生命危險，D病毒潛伏係神經末稍，抵抗力差時會返發，留意多 D同早 D滴抗病毒眼藥水就可控制。

update返， 醫生話佢隻眼係外傷， 眼角膜損左少少， 有機會係玩既時候整親或者自己抓到自己

同埋佢有少少上呼吸道感染， 但已經係差唔多好返， 只係有啲牙肉紅腫， 藥都唔洗食

啲病毒有可能係朋友隻貓度傳比佢， 都係啲好常見既病毒， 未完全病發就已經好左（佢齊曬針， 各位記得帶主人去打針）

而家每日隻眼要搽藥， 3-5日就會完全康復

唯一問題係張bill, 係澳洲, after hours要額外收300aud， 埋單差唔多400aud

錢財身外物, 貓貓無事就好

香港好似都係咁貴？
貓貓平安就好